<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0" xmlns:anchor="https://anchor.fm/xmlns" xmlns:podcast="https://podcastindex.org/namespace/1.0" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" xmlns:psc="http://podlove.org/simple-chapters">
	<channel>
		<title><![CDATA[Backlink1dPOD]]></title>
		<description><![CDATA[Backlink1dPOD là podcast kinh doanh, chia sẻ kiến thức và xu hướng thị trường. Cùng khám phá công cụ giúp doanh nghiệp phát triển online hiệu quả.]]></description>
		<link>https://podcasters.spotify.com/pod/show/thienb</link>
		<generator>Anchor Podcasts</generator>
		<lastBuildDate>Wed, 18 Jun 2025 10:32:45 GMT</lastBuildDate>
		<atom:link href="https://anchor.fm/s/1064e0fa0/podcast/rss" rel="self" type="application/rss+xml"/>
		<author><![CDATA[Backlink1dPOD]]></author>
		<copyright><![CDATA[Backlink1dPOD]]></copyright>
		<language><![CDATA[vi]]></language>
		<atom:link rel="hub" href="https://pubsubhubbub.appspot.com/"/>
		<itunes:author>Backlink1dPOD</itunes:author>
		<itunes:summary>Backlink1dPOD là podcast kinh doanh, chia sẻ kiến thức và xu hướng thị trường. Cùng khám phá công cụ giúp doanh nghiệp phát triển online hiệu quả.</itunes:summary>
		<itunes:type>episodic</itunes:type>
		<itunes:owner>
			<itunes:name>Backlink1dPOD</itunes:name>
			<itunes:email>mailcow09@gmail.com</itunes:email>
		</itunes:owner>
		<itunes:explicit>false</itunes:explicit>
		<itunes:category text="Leisure">
			<itunes:category text="Games"/>
		</itunes:category>
		<itunes:image href="https://d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net/staging/podcast_uploaded_nologo/43907464/43907464-1750239597274-4ae1eed7f7ab.jpg"/>
		<item>
			<title><![CDATA[Hành Trình Vươn Lên Của Đồ Gỗ]]></title>
			<description><![CDATA[<p>&quot;Thành công không phải là đích đến, mà là cả một hành trình.&quot; – Zig Ziglar</p><p><br></p><p>Đúng thật vậy! Nếu ai đó hỏi tôi về hành trình của Đồ Gỗ Hiệp Hiển, tôi sẽ kể ngay về một cuộc hành trình dài, đầy chông gai nhưng cũng ngập tràn niềm vui và niềm tự hào. Nó không chỉ là câu chuyện về những chiếc bàn, chiếc ghế gỗ hương đẹp đẽ, mà còn là câu chuyện về sự kiên trì, đam mê và cả những bàn tay tài hoa đã miệt mài làm việc để xây dựng nên một tượng đài trong làng nội thất.</p><p><br></p><p>Bắt đầu từ đôi bàn tay và trái tim</p><p>Thật ra, tất cả bắt đầu rất giản dị, từ một xưởng mộc nhỏ. Đó là nơi mà cha tôi – người sáng lập Đồ Gỗ Hiệp Hiển – ngày đêm miệt mài với những tấm gỗ, đôi bàn tay chai sạn nhưng luôn tỉ mỉ, chăm chút từng chi tiết. Ông luôn nói: &quot;Chẳng có gì là dễ dàng, nhưng nếu mình làm với tất cả trái tim thì mọi chuyện sẽ thành công.&quot; Và, thật sự, cái tên Hiệp Hiển cũng dần được nhiều người biết đến từ sự tận tâm ấy.</p><p><br></p><p>Thời điểm đó, khi thị trường đồ gỗ còn chưa sôi động như bây giờ, cha tôi và các thợ mộc đã phải làm việc không ngừng nghỉ. Ông không ngại khó, ngại khổ, nhưng điều đáng nhớ nhất là ông luôn bảo vệ giá trị thủ công. Những bộ bàn ghế đầu tiên của Hiệp Hiển ra đời không chỉ là sản phẩm nội thất, mà còn là cả tâm huyết, là niềm tự hào của cả gia đình và cộng đồng làng nghề.</p><p><br></p><p>Khẳng định thương hiệu – Một hành trình đầy gian truân</p><p>Từ những bước đi chập chững đầu tiên, Đồ Gỗ Hiệp Hiển đã từng bước khẳng định tên tuổi của mình trong lòng khách hàng. Mỗi lần nhìn những bộ bàn ghế do xưởng làm ra, tôi lại thấy lòng mình phấn khích. Từ những thiết kế đơn giản ban đầu, giờ đây chúng tôi đã tạo ra những mẫu bàn ghế gỗ hương với hoa văn tinh xảo, thể hiện rõ sự tỉ mỉ của những người thợ lành nghề.</p><p><br></p><p>Thú vị hơn, có nhiều khách hàng đến với chúng tôi không chỉ vì yêu thích chất lượng của gỗ, mà còn vì mỗi bộ bàn ghế đều mang một câu chuyện riêng. Đúng vậy, mỗi sản phẩm là kết quả của hàng giờ làm việc miệt mài, đôi khi còn xen lẫn chút hài hước khi các bác thợ trêu nhau về việc &quot;chiếc ghế này sẽ làm ai đó ngồi mãi không muốn đứng dậy!&quot;</p><p><br></p><p>Và cứ thế, từ xưởng mộc nhỏ bé, Hiệp Hiển đã vươn xa. Chúng tôi không chỉ phục vụ khách hàng trong nước mà còn mở rộng ra thị trường quốc tế. Thật lòng mà nói, khi thấy sản phẩm của mình có mặt trong những ngôi nhà, biệt thự xa hoa, tôi không khỏi xúc động. Đó không chỉ là sự thành công về kinh doanh, mà còn là niềm tự hào của cả gia đình tôi, của cả một làng nghề truyền thống.</p><p></p>
]]></description>
			<link>https://podcasters.spotify.com/pod/show/thienb/episodes/Hnh-Trnh-Vn-Ln-Ca--G-e34dj95</link>
			<guid isPermaLink="false">2badf39a-2179-4235-a1da-79c26d505961</guid>
			<dc:creator><![CDATA[Backlink1dPOD]]></dc:creator>
			<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:40:22 GMT</pubDate>
			<enclosure url="https://anchor.fm/s/1064e0fa0/podcast/play/104303333/https%3A%2F%2Fd3ctxlq1ktw2nl.cloudfront.net%2Fstaging%2F2025-5-18%2F9dad57c5-348c-faa4-83be-68f983115166.mp3" length="1099008" type="audio/mpeg"/>
			<itunes:summary>&lt;p&gt;&amp;quot;Thành công không phải là đích đến, mà là cả một hành trình.&amp;quot; – Zig Ziglar&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Đúng thật vậy! Nếu ai đó hỏi tôi về hành trình của Đồ Gỗ Hiệp Hiển, tôi sẽ kể ngay về một cuộc hành trình dài, đầy chông gai nhưng cũng ngập tràn niềm vui và niềm tự hào. Nó không chỉ là câu chuyện về những chiếc bàn, chiếc ghế gỗ hương đẹp đẽ, mà còn là câu chuyện về sự kiên trì, đam mê và cả những bàn tay tài hoa đã miệt mài làm việc để xây dựng nên một tượng đài trong làng nội thất.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bắt đầu từ đôi bàn tay và trái tim&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Thật ra, tất cả bắt đầu rất giản dị, từ một xưởng mộc nhỏ. Đó là nơi mà cha tôi – người sáng lập Đồ Gỗ Hiệp Hiển – ngày đêm miệt mài với những tấm gỗ, đôi bàn tay chai sạn nhưng luôn tỉ mỉ, chăm chút từng chi tiết. Ông luôn nói: &amp;quot;Chẳng có gì là dễ dàng, nhưng nếu mình làm với tất cả trái tim thì mọi chuyện sẽ thành công.&amp;quot; Và, thật sự, cái tên Hiệp Hiển cũng dần được nhiều người biết đến từ sự tận tâm ấy.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Thời điểm đó, khi thị trường đồ gỗ còn chưa sôi động như bây giờ, cha tôi và các thợ mộc đã phải làm việc không ngừng nghỉ. Ông không ngại khó, ngại khổ, nhưng điều đáng nhớ nhất là ông luôn bảo vệ giá trị thủ công. Những bộ bàn ghế đầu tiên của Hiệp Hiển ra đời không chỉ là sản phẩm nội thất, mà còn là cả tâm huyết, là niềm tự hào của cả gia đình và cộng đồng làng nghề.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Khẳng định thương hiệu – Một hành trình đầy gian truân&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Từ những bước đi chập chững đầu tiên, Đồ Gỗ Hiệp Hiển đã từng bước khẳng định tên tuổi của mình trong lòng khách hàng. Mỗi lần nhìn những bộ bàn ghế do xưởng làm ra, tôi lại thấy lòng mình phấn khích. Từ những thiết kế đơn giản ban đầu, giờ đây chúng tôi đã tạo ra những mẫu bàn ghế gỗ hương với hoa văn tinh xảo, thể hiện rõ sự tỉ mỉ của những người thợ lành nghề.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Thú vị hơn, có nhiều khách hàng đến với chúng tôi không chỉ vì yêu thích chất lượng của gỗ, mà còn vì mỗi bộ bàn ghế đều mang một câu chuyện riêng. Đúng vậy, mỗi sản phẩm là kết quả của hàng giờ làm việc miệt mài, đôi khi còn xen lẫn chút hài hước khi các bác thợ trêu nhau về việc &amp;quot;chiếc ghế này sẽ làm ai đó ngồi mãi không muốn đứng dậy!&amp;quot;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Và cứ thế, từ xưởng mộc nhỏ bé, Hiệp Hiển đã vươn xa. Chúng tôi không chỉ phục vụ khách hàng trong nước mà còn mở rộng ra thị trường quốc tế. Thật lòng mà nói, khi thấy sản phẩm của mình có mặt trong những ngôi nhà, biệt thự xa hoa, tôi không khỏi xúc động. Đó không chỉ là sự thành công về kinh doanh, mà còn là niềm tự hào của cả gia đình tôi, của cả một làng nghề truyền thống.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
			<itunes:explicit>false</itunes:explicit>
			<itunes:duration>00:03:03</itunes:duration>
			<itunes:image href="https://d3t3ozftmdmh3i.cloudfront.net/staging/podcast_uploaded_nologo/43907464/43907464-1750239597274-4ae1eed7f7ab.jpg"/>
			<itunes:episodeType>full</itunes:episodeType>
		</item>
	</channel>
</rss>